買左張新SOFA，就快送貨，諗起都開心

張舊布藝SOFA坐左4年，好殘。
終於忍唔住5月1去買左張新皮SOFA。
就快送貨，諗起都開心。日日係公司睇下買唔買梳化套，CUSHION，好開心。
辛苦返工都係為左有個安樂蝸～
各位SIS ﹠ BRO同意嗎？